[12:35]啱啱電力驟降？ 之後有聽到雷聲

啱啱全屋燈閃左下 冷氣停咗 條街冇晒街燈
幾秒之後翻返嚟

same

荃灣表示一樣

metoo

東九龍跳咗三秒電

朋友喺九龍塘站都停左一下， 依家架車停咗係度

油麻地

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

油塘都有

成個區黑咗一下

紅磡都有

+1 新界區
部分電器停 街燈成條街停左幾秒

me2

青衣都有

我呢邊係青衣

唔通政府cut電定解放軍準備南下

樓下交通燈死左

點解啲電呢排好似好唔穩定咁
之前係咪都有單

應該行雷打中電塔？

係咪已經用緊大陸電呀

正常行返未？

我估關雷事 但係都係應該要等電力公司公佈

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

好似係全港 好多區都有 不過都幾快冇事

屯門都係